{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바노펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい海が広がっています。 また、海漏らしや味貝狩り体験を楽しむことができる場所です。 提供されるペンションサービスの注意事項としては、7月15日から8月15日までは2泊以上の予約のみ可能であり、1泊予約の際には有線で案内された後にキャンセルされることがあるという点です。 また、22時以降には、他の宿泊客に不快感や不便を与えるような高声、放歌、または事件発生がある場合には措置が取られることがあります。 また、友人や知人と一緒にペンション施設を利用したり、ペット連れの場合にも特定の注意が必要です。 入室時間は高齢者や天災地変以外の場合は早めにチェックインできませんし、早めに到着した場合は荷物を先にお預かりすることもできません。 予約の際には男性4人以上の同性グループは予約及び入室が不可能であり、当日では人数追加料金が発生することがあります。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められています。 ピックアップサービスは提供されておらず、炭とグリルを利用するバーベキューは2人基準で10,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンで当日現地で決済できます。 乳幼児を含む人数は追加料金が発生し、最大人数を超えて予約することはできません。 客室では浴槽の使用は22時まで可能で、ビームプロジェクトはUSBでのみ使用でき、字幕も自主的に入れて来なければなりません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴入室はできません。 その他のペンション施設としては駐車場があり、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何が広がっていますか？",
            "answer": "美しい海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "海漏らしや味貝狩り体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約に関して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "7月15日から8月15日までは2泊以上の予約のみ可能であり、1泊予約の際にはキャンセルされることがあることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "深夜には何か制限がありますか？",
            "answer": "22時以降には、他の宿泊客に不快感や不便を与えるような高声、放歌、または事件発生がある場合には措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "友人や知人と一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "友人や知人と一緒にペンション施設を利用することは可能ですが、特定の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインや荷物の預かりについて教えてください。",
            "answer": "入室時間は高齢者や天災地変以外の場合は早めにチェックインできないし、早めに到着した場合は荷物を先にお預かりすることもできません。"
        },
        {
            "question": "男性4人以上の同性グループは予約や入室ができないのですか？",
            "answer": "男性4人以上の同性グループは予約及び入室が不可能であり、当日では人数追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で10,000ウォン、3~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンで当日現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "駐車場があり、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 473
    }
}